Title: La felpa di Wordpress
Date: 2008-01-20
Category: altro
Slug: la-felpa-di-wordpress
Author: Karim N Gorjux
Summary: La foto fa schifo perché ho dovuto specchiarla in modo che si leggesse il logo di wordpress. Devo dire però che mi sta bene... è una L.

  
[![](http://farm3.static.flickr.com/2152/2205507487_0d33b0e0a9_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/2205507487/ "photo sharing")  
  
La foto fa schifo perché ho dovuto specchiarla in modo che si leggesse il logo di wordpress. Devo dire però che mi sta bene... è una L.




